點解無人諗到呢條發達大計

首先係連燈揾巴打一齊集資搞電力供應租地起電力廠之後每度電都收平少少做爛市硬撼中電港燈成立黃色電力圈自然會有客源希望各位巴打唔好抄我條橋

國安,開門!

推

咁都拉

你而家已經可以賣返電比中電

點做

快啲follow香港人嘅ig啦

冇人講咪你講囉
（下省一千字）

冇人諗到咪你諗囉我屌你老母臭閪
你諗唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post諗撚咗先我係咪又可以屌你唔撚諗先？
係咪覺得冇人諗，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢僑都實有第一個人諗架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人諗」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣諗啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生，豪仔講梗係得啦，豪仔梗係唔委屈啦(下省一千字)

電牌, 政府, 市民電網, 變電站, 全部都係我既人
你想同我鬥下世啦

有能力攞到牌再講